請全波台手足 為山神打氣

智利為左追擊美斯可以去到幾盡

球王美斯要復仇呀

要搞到小花連季軍都冇

疤菜3大奇冤 伊巴 山神 古天奴

獌狗呢？

莫椰子 雲高爾 摩連奴
咁簡單都要問

vidal夠膽就贏季軍 睇下你返唔返到巴菜

vidal:冇人性架連季軍都要搶

樓主弱智 咪恰佢